[[求救]] 8K多工LIST 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1630
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $600 SALES
$659
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5 $3199 SALES
$3299
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 2400MHz 2x8GB 16GB CL16 $1400
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $810 SALES
$899
機箱
- SHARKOON VS4-V $230

CPU
- AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2340
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $600 SALES
$659
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2050 SALES
$2199
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 2400MHz 2x8GB 16GB CL16 $1400
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $810 SALES
$899
機箱
- SHARKOON VS4-V $230

主玩OW，PUBG
需要剪片，PS，直播
想問各位巴打如果多工會推上CPU定DISPLAY
仲有冇咩底板同機箱介紹(想風扇)

多工ram仲行2400？
利申9up,不過係有啲怪

差1000照用 1700同1070啦

Ram上3000
pubg食ram頻率

巴打咁有冇邊條RAM介紹

冇 係得咁多 兩揀一

推

一張8GB 3200mhz 餘底錢去1700

唔得，16GB呢個必需

1060最多玩多半年又要用4000換過張
但1070包有一年 仲有8gb ram 下個月出糧咪加多條變16gb

咁巴打有咩RAM推薦

冇 我自己執左G.skill 8gb 3200mhz

如果係我會用1600 +1070
始終直播1600都夠，pubg又大食
最多剪片慢小小

好過打機差少少